Предварительное тестовое задание
Нужно переписать метод CurrencyService.CurrencyConverterFactory.GetConverter так, 
что бы для всех валютных пар из curr-rates.json корректно вычислялся курс конвертации.
В идеале нужно, что бы все тесты проходили успешно.


Описание 
В проекте есть сборка (CurrencyService) с фабрикой конверторов валют (CurrencyConverterFactory), 
текущая реализация не может определить курс конвертации для всех валют, 
информация о которых есть в curr-rates.json, эту реализацию необходимо заменить.
В тестовой сборке есть файл (conversion-test-results.json) с правильными результатами конвертации валют, 
его необходимо использовать для тестирования.
